我份旅行保險唔包租車!!??

唔係下話?

HSBC/AXA 旅遊萬全保 保單

本公司將不會對下列情況所產生、所涉及的或直接或間接所招致的責任、損失作出賠償：
(g) 擁有、佔有或使用車輛、飛機或輪船。